（無圖）今年恆管ocamp無呢啲玩既

想當年 要風得風 要雨得雨

唔好遮樣OK?

無呀師兄 我都係偷圖

要乳得乳

右邊好似幾好砌

lm

其實今年有見到佢 佢對脾好撚正 應該啪得好大聲

有無多d圖